{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 프린스호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 予約の際の留意点は次のとおりです。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できませんし、ペットは客室内に入ることができません。 他の割引またはカード提携割引との重複割引は不可能であり、客室内では料理ができません。 当該ディールは内国人専用商品ですので外国人はご利用いただけません。 客室内に火気性物質を持ち込んだり、パーティーを開催したりすることはできません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 ご予約後は必ずホテルに予約確認をしなければならず、予約不可またはキャンセルされる場合がありますので、予約確定可否を確認する必要があります。 ご予約及びご利用の際の注意事項は以下の通りです。 リアルタイム予約の特性上、場合によっては予約の重複が発生することがあり、この場合には全額払い戻しをお手伝いいたします。 利用が不可能な場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルしなければならず、その際に手数料が発生することがあります。 予約変更の場合はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は予約時に決済されない場合があります。 レイトチェックインの際は業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、予めご確認ください。 保護者と同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内は次のとおりです:予約特典であるIPTV/WiFi、セミナー室、カフェ、朝食サービス、駐車場が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できませんし、ペットは客室内に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "割引やカード提携割引は利用できますか？",
            "answer": "他の割引またはカード提携割引との重複割引は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では料理ができません。"
        },
        {
            "question": "外国人は利用できますか？",
            "answer": "当該ディールは内国人専用商品ですので外国人はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内に火気性物質を持ち込んだり、パーティーを開催したりすることはできますか？",
            "answer": "客室内に火気性物質を持ち込んだり、パーティーを開催したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失または毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約確認は必要ですか？",
            "answer": "ご予約後は必ずホテルに予約確認をしなければならず、予約不可またはキャンセルされる場合がありますので、予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更の場合はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて教えてください。",
            "answer": "レイトチェックインの際は業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内を教えてください。",
            "answer": "入室利用案内は次のとおりです:予約特典であるIPTV/WiFi、セミナー室、カフェ、朝食サービス、駐車場が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 753
    }
}